唔好比人帶風向，比較下琴日同今日既被捕人數自己諗

數據唔會騙人，自己睇結果
自己睇下個被捕人數做決定

結論係新狗官已出手 狗仔轉左策略 以快打慢

自己睇下個被捕人數做決定

推

琴日就係以快打快先捉唔到人,今日一on9留守即刻中晒招

關咩事
坐定定係屋企最安全

咁你不如話搬去中國

前線都要以快打快，只有游擊戰野貓式可用，no陣地戰，(除非所有手足可以大反擊班狗)，而且唔好集中太多人係後路，保障前線退，每人保持空間。做完路障就退後觀察，唔好企太前。

咪撚再留守啦，set 完就閃啦！

同意
721